李家超：暴動裝備減少 因外國資金受震懾

保安局長李家超接受央視訪問，指國安法震懾外部勢力及資金插手香港事務。李家超指，國安法實施前以及實施後的短期內，一些外國人匆忙離開香港，之後搞亂香港的情況就減少了，指早前暴徒有很多裝備，每次暴動後就在街頭留下頭盔面罩等等，但現在不會輕易留下裝備，認為原因是外國資金無法到位。

果d裝備好貴咩

可以考慮狼牙棒，極有震攝力！

成日提外國勢力都係崇洋既一種
點解係外國資金減少導致少裝備而唔係差佬做得野所以成功打擊「暴動」

一些外國人匆忙離開香港

認為原因是外國資金無法到位

美國幫手買頭盔

全香港仲有好多外國人行嚟行去喎，使唔使再做啲嘢

係呀係呀，香港銀行就係比你同PK鄧攪死

咁點解仲要宣傳香港吸引外國人投資呀?

一時又話外國資金係用來搞亂香港，一時又要外國人來香港投資。人格分裂呀

咁鍾意打飛機

我只係知李家超d資金全部係現金者

你庫房D資金都減少緊

戇鳩鳩 啲裝備係手足用自己錢買架
唔知頭唔知路又冇證據咁喺度鳩噏

咁可以"攪好經濟"未?仲有冇得賴?

國貨唔好咩?買外國貨想勾結外國機構呀？

當佢唔係真心
啲原因都未免太on9
外國驚你啲咩？
驚你隊速龍空降？

弱智唔駛衝出嚟認嘅

佢講緊黑警

咁係代表你哋班狗廢到手足唔洗棄裝都可以全身而退

知你多現金啦

想嚟多次

過街老鼠

要完番中共對件事嘅「定性」
就係外國干預同挑動
成套說法係要
1）對內宣傳中國人民本身對中共無問題
只係外國挑起問題
延續中共受人民愛戴嘅「事實」
2）對外係一套歷史留底嘅證據

唔好當佢地係鳩噏
成套係好成熟嘅propaganda 嚟

明知有外國資金又唔拉人
求其搵野砌9 D鬼佬吖嘛你地最中意架啦

搭曬中環同數碼港班鬼

去啦比卡超

成日話外國勢力都講咗幾年，但一個外國人/外國金主都拉唔到。其實係咪間接話自己廢？

啱呀
因為走緊資丫嘛

快啲趕走外資咪俾佢地反中亂港

弱智狗 你係恐怖份子黎ja

真係有外國支援你今日仲有命係度鳩噏

李生之前唔係去過新疆上堂咩
好撚威㗎嘛 使撚用外國裝備

無知真係唔係扮出黎

屌睇撚錯 自膠
李生 幾時查封香港3M 代理？

鳩up唔使本

可以再吹大d

國安法法力無邊令到市民愛國家愛狗隊

義和團召喚

點解咁on9既人坐到呢個位

我淨係知李家超去米芝蓮餐廳食飯要比CASH姐

條友唔好咁痴線啦
成日出黎廢up

Pish

幻想個敵人出黎
再讚自己擊退左佢

係撚
封撚哂關
海關係又扣唔係又扣

其實 好多人屋企仲有 刀啊 快子

有冇數據睇吓啊？
留低啲裝備疊起有幾多條馬拉松，定係幾多架巴士咁重？

講咁耐外國資金一d證據都冇
一個鬼佬都冇拉過
淨係up d廢話咩野現場少左裝備,邊個知啊
係就咪撚比個D鬼佬走,拉埋佢地嘛

拉晒啲鬼佬，趕走晒啲外資物冇外國勢力囉

尖沙咀藥房減少都係因為無外國資金

外國資金就唔見喇
淨係見自閹做太監嘅人啲錢原來唔見得光放唔入銀行囉

現實：防暴裝備減少 因外國供應商受制裁震懾

唔知有咩邏輯可言？
同埋係咪話香港人好撚窮？

有咩裝備？反坦克火箭炮？武裝直升機？狙擊槍？

乜撚嘢邏輯嚟

係咪姐係黃絲既deep state

成日講外國資金 點解警方仲未捉到人搵到啲錢
國際金融中心比咁多外國資金入黎買裝備反政府算唔算國際笑話

黑警有幾貴買幾貴, 軍用級仲要俾中國代理食一水, 我地就直接amazon 3m美國出貨

老老豆豆一支機關槍係美國買都係萬幾銀就有, d所謂裝備真係唔係貴

證據呢
好想睇
麻煩記者幫我問下
冇證據就即係散播謠言犯法

咁快諗定外資走人既理由

所以國安法影響外資[fced]

狗官

笑左
李卡超個腦裝開屎，唔會明

有外國資金攞黎買火箭炮射撚死左你條仆街啦，洗用頭盔豬嘴火魔呢啲？on99

佢話點就點啦，駁都費事

當然呢條係佢哋一直take 嘅line
所以先話佢今次應該唔係真心
但我想指出嘅係佢啲原因會唔會太鳩
佢可以話有反動份子被震懾唔敢再受外國利益而損害「祖國」尊嚴
但直常人都會諗到外國真係驚條毛
呢班人質數低到做狗都唔識做

唔怪得班愛字頭近排出嚟攪事得返A4紙，支國旗都冇埋。

支那基因，扭曲事實去打飛機

條友真係唔識㗎喎

兩樣都有講喎

国製金融中心冇外國資金

到今日都仲講得出口就知香港呢3年冇運行架啦
呢班真係扮工皇帝啦

黑警都少咗用裝備喎，又係因為冇資金？

比卡超鼓勵市民開波

3m貴到要外國資助😂幾百蚊都拎黎講

冇女咪要自己郁手打囉

真係好笑

平安夜前夕先同男朋友鬧交，自己一個究竟去邊好？

真。作個藉口都作好d啦好心，佢呢d理由一聽就知唔make sense，呃細路都嫌太弱智啦

真心on9 㗎喎

香港政府撚識入貨咩
我哋覺得太平太垃圾嘅低級嘢佢地用緊3/5/7倍價錢買

唔係講比香港人聽

條友真係唔撚識架喎

又係個d廢話啦
不過佢個樣真係好似狗

佢地根本唔在乎D內容弱唔弱智
就好似支那停電咁，成班網軍洗版節能減排，工廠多單趕工
支那一向propaganda 策略，都係靠大量ac.響製造“真相”，你可能覺得其他人唔會咁on9信支那，但輿論戰就係影響一個得一個

金融走資

呢架就真係貴啦

唔知仲買唔買到零件？

呢啲廢老就係公園啲9up廢老
好鬼煩

有本事出外國講
Oh sorry 唔記得你比制裁咗
唯有到祖國自己自high下

好心就接受下現實啦，而家係香港人反𨳊你呀。

日撚日外國勢力，幾時出埋外星人勢力

有外國資金既話 幾百把AK47射到你地變蜜蜂竇啦

同話隻支那狗生出嚟因為支那精子受震懾一樣

完美演譯乜嘢叫鳩up唔使本

納粹德國宣傳部為蓋世太保專訪，再係納粹德國播放。

A